# TODO лист

- [x] Сделать увелечиние изображений с навигацией
- [x] Реализовать Галлереи в проекте из построенных домов
- [x] Добавить связь с BE "Строительство"
- [x] Вывести кол-во "Дома строятся"
- [x] Разобраться с разделом "Отзывы"
- [x] Разобраться со страницей карточки Строительство
- [x] Разобраться с багой "Получить консультацию по проекту"
- [x] Связать Выберете материал стен
- [x] Осуществить миграцию
- [x] Bug Избранное
- [x] Связать избранное с сервером
- [x] Реализовать Обратный звонок
- [x] Комплектация проекта из ВЕ
- [x] Связать формы с BE
- [x] Сделать картинки чтобы открывались в новом окне
- [x] В фильтре после отмены параметров не отрабатывает. он считает что параметры не менялись
- [x] Убрать кнопку перейти в карточку проекта из раздела дома строятся
- [x] Нет эффекта затемнения при наведении на фото чтобы ее можно было увеличить
- [x] Добавить под каждой кнопкой политику с черным квадратом
- [x] Под чистовую отделку без цены
- [x] Поправить шрифт у form
- [x] Попрвавить карусель с ебальниками/ Если изменить на последнюю морду то при переходе с других страниц начинается не с первой
